歹徒爆竊運動用品店 波鞋多到擸唔晒

旺角花園街75號一間運動用品店遭賊人爆竊。中午12時19分，職員報警指，失去一批營業額及貨品，包括波鞋和cap帽，總值約5萬元。

警方到場調查，初步相信賊人由後巷爬入天井，再潛入店舖搜掠，天井鐵閘還夾住兩盒波鞋，估計是賊人匆忙間遺下。

5萬蚊貨都偷洗唔洗窮成咁呀